[冇圖] 點解會有人鍾意冇波嘅女？

條女冇波
同個男人一齊有咩分別
平胸女粒LIN好似兩粒提子乾咁
有咩玩
一d女人味都冇

有西咪得

好似屌男人

點解有人鍾意碌撚短既仔

條仔碌撚短
同個女人一樣有咩分別
短撚仔條撚好似條芝士腸咁
有咩玩
一d男人味都冇

隱性gay

無人會鍾意短撚仔囉

無波真係好慘
好似一件玩具少左啲零件/裝備咁

好似搞緊個男人咁

如果喜歡，唔會見到飛機場就唔媾吧
之後就⋯⋯自己揀嘅冇得埋怨